[訓左無睇]尋晚有記者比人爆頭，壓地，拘捕。點解記協唔開記者會既？

如題係咪知道開黎都哂鳩氣

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車